真心鐘意左第二條女

同女友一齊左四年
而家好似習慣咗有佢存在 但好日都唔見一次
相處上一直冇咩大問題 從來冇諗過分手
直至上年翻工識左呢個女仔
本身淨係諗住做下fd
點知相處耐左發現自己認真鐘意左
feel到佢對我都有啲意思
我唔想衝動同依家條女分手 都唔知點開口
但又唔想放低呢個女仔(唔係貪咩新鮮感 係真係鐘意左)
知自己變左心仲拖住唔放真心仆街仔
但真係唔想hurt到佢地其任何一個
求屌醒

邊個大波啲就揀邊個

新鮮感真係害死好多人
點解淡左有問題唔係去解決先呢？
就算你同左個女仔一齊
四年後一樣冇晒新鮮感會淡

「唔想hurt到佢地任何一個」

你真係好慈悲，
醜陋嘅真相係....

你只係唔想做醜人

變咗心就喺變咗心，襯人地仲後生就咪再哂人時間。

其實淡左好耐
但我知一齊耐左一定會 所以冇諗過分手
而家問題係我知自己真係變左心
唔係淡咁簡單
我都控制唔到自己鍾意咗第個

係 我認自己仆街
但突然間真係唔知點開口

同新女一齊->4年後再上黎開post

鳩㾗就鳩㾗啦
扑厭咗就直接講
婆婆媽媽咁 垃圾

男人本性

唔係可以點

分手啦賤狗

換件杉都要問 咪撚做男人啦

Why not both

唔好講到個個男人同你一樣啦
影衰晒

變心有錯 咁唔通真係要一腳踏兩船
我都想可以灑脫啲
但做到就唔洗喺到講比大家屌啦

同意
好男人大把多

小學生？咁都要拎上黎講

你女朋友好可憐⋯
一齊4年大家一定經歷左好多
高底起跌一同行過
你問心放棄呢個一齊咁耐嘅另一半值得咩？

放過現任

感情冇話對與錯嘅，你分左手咗手先好追第二個，一段還一段，唔好一腳踏兩船

我完全明白啊
所以先開唔到口
但覺得咁樣拖住都唔好得去邊...
唔通冇咗愛 淨係為咗責任而繼續同佢一齊？

屌 講得咁好聽 鐘意左第二個 咪就係精神出軌

我覺得樓主你係一時鬼迷心竅
到你真係分左手 就會後悔
你唔係唔愛女朋友 只係當左佢係理所當然嘅存在
就好似老母咁 日日嫌佢煩 到佢真係死左 你就會好後悔唔花多啲時間相處
與其成日諗分唔分手 不如你俾個機會自己同女友
呢段時間同佢去返以前嘅地方 去下短trip
仔細咁望下呢個女朋友 望下佢點笑
再問下自己 真係唔愛佢啦咩？
諗清楚！
當然呢段時間就唔好同果個女仔聯絡住
俾自己真係冷靜下
咁對女朋友都公平啲

犯眾憎都要講㗎啦
我唔係冇諗過 放低呢個女仔
將所有時間同心機放返曬喺女朋友到
但真係放唔到手好鐘意呢個女仔

咁呀 既然你連機會都唔俾女朋友同自己
睇黎呢4年對你黎講咩都唔係
正宗賤人一個 貪新忘舊
屌祝你女朋友揾到個好歸宿
你就同個賤女人一齊啦
會有報應 只係時晨未到

樓主快D打個飛機清醒下，自己情況同你一樣

你咁講我就唔認同喇
唔鐘意人地仲一齊？
坦白同個女仔講 然後和平分手好過啦
勉強冇幸福啊 同埋個女仔知道之後都未必想繼續死纏落去
呢段關係繼續落去嘅話 只會一直傷害到個女仔
如果疼惜個女仔就應該堅決分手並祝福個女仔搵個真正愛佢嘅男仔比幸福佢

變咗心嘅愛情 就算係結咗婚十幾甚至幾十年都會走到離婚嘅結局
一段愛情係唔應該用「值唔值得」去睇！！
而係雙方仲有冇心去努力維持經營呢段感情關係

分手啦
唔好害咗個女仔

貪新忘舊係本性 唔好怪自已
但你最仆街係唔認 覺得自己係真心中意新野呢下先仆街

唔好用自己嘅經歷代入去judge啦
變心就係賤人 咁全世界拍多過一次拖嘅人都係賤人啦

講得好呀

屌你啦
你中意左第二個又唔同而家呢個分手
好明顯你驚溝唔到另一個又無左而家呢個 兩頭唔到岸

假設新女溝你 睇死你即飛左而家果個肉便器

係度食唔好係度柯啦屌你老母

打下j 冷靜下啦 屌你

好撚仆街

咪撚拉埋我落水啦仆街

變左心唔放過而家個女朋友
唔係賤人係咩？
結束左而家段戀情先去發展新既囉
樓主又死都唔敢開口 扮聖人

其實發現自己變咗心嗰一下
就要即刻思考揀定其中一個
若然放棄現任 就要即刻講清楚分手
拖泥帶水真係好差

我同意「結束左而家段戀情先去發展新既」

人是貪心的

由你識條新女開始就已經變左心，無盡力去經營呢段感情。你話變淡 見得少，咁你有無做啲咩去補救 我相信你地一路變淡既同時，你同新識個條女傾得開開心心。好啦 玩到自己條女都唔鐘意 又唔想做仆街仔 咁你想點 ？

洗唔洗講到咁
唔關個女仔事 由始至終都係我仆街
我會認真同女朋友講清楚㗎啦
無論之後會唔會同個女仔一齊都好
我覺得而家咁樣拖住佢 先對佢最唔公平

完全唔hurt就冇可能架喇
你好好諗下點樣同現任坦白講清楚
同埋雙方一齊決定仲繼唔繼續一齊落去
如果單方/雙方都唔想繼續落去 就要堅決分手
唔好害咗個女仔
你嘅時間寶貴 個女仔嘅青春仲寶貴
唔好耽誤女仔嘅青春

咁撚樣都唔係新鮮感
淡咗唔係諗點維繫而係諗分手？
俾你同得呢個女人一齊
四年後又咪係咁樣
搵到個夾嘅已經好難
珍惜下啦屌你老母

咁咪同現任講鍾意左第二個，分手囉

覺得樓主會後悔
用新女同女朋友比較其實唔公平
你同你女朋友既回憶係正面同負面既野都有
但新女只係得正面同開心既野，因為你冇深入了解過佢，可能相處落佢同你比你同女友更唔適合
樓主諗清楚

使乜同佢講經擺明條友已經一心想分手
坦坦白白講清楚放生返現任咪去尋找你嘅真愛囉

垃圾樓主

樓主對女友仲鍾唔鍾意女友？

定係都鍾意女友同女同事？

本你老母性
係男人應該照顧好另一半
做好自己本份
利申:4年最後帽咗

分手啦
唔好再 累個女仔

真係好撚煩
淡左變左心我都控制唔到
我都想可以初戀結婚過世
真心講我女朋友一啲都唔差
而個女仔又唔係特別正
咁但係鍾意咗真係呃唔到自己
我冇唔認自己係賤 仲真係好自私好仆街添
兩邊都放唔到手

咁撚仆街就祝佢生性病

互射兩次當無數

變心唔係賤人 唔通專一先係賤人啦喎

真心講兩邊都鐘意
所以先會咁苦惱

到時真係唔得咪食左佢囉
有責任心

你咪check 下2邊女仔有冇精神紀錄問題
再一腳踏兩船 等佢地自己發現囉 如果唔係j都無
咁就唔係你錯啦 係人地勾引你 你就做哂好人咁得未
你呢啲人真你好撚賤 講咁多廢話包裝自己懶好人 講到自己都唔想 感覺黎都無辦法 上面啲巴絲講4年之後咪又一個loop
你咁撚廢唔好上黎開post 啦 一啲用都無

不如我咁講你可能先會明
變咗心即刻分手 vs 變咗心仲拖住唔放
專一但對另一半態度好差唔尊重另一半 vs 專一但對方想分手你仲死纏難打騷擾對方

照你咁講所有專一嘅人都唔係賤人

樓上巴打點講你都兩邊鍾意架啦，時間會幫你決定，宜家乜都唔駛諗

緊係 食晒 兩個啦
一腳踏兩船
調教埋3P

知唔知你自己講緊乜 Child登仔
依家係樓主自己變咗心仲拖住條女唔放 仲要講到好撚偉大唔想傷害兩邊人
你同我搬龍門做乜撚嘢 咁都有護主狗護航？

bro 我一年前真係揀左第二個 而加好後悔 一齊經歷既 係好值得珍惜 如果你地真係唔夾就唔會四年啦

有冇tg留低傾下? 同你情況差唔多

我同你拆散黎睇
叫你唔好一竹竿打死一船人
child登仔
同埋我冇撐過樓主
我立場係「變咗心應該即刻分手」

咪撚將你既錯怪落男人到

係四年後新女上黎開post

有女仲去識女，抵你死啦
希望遲早你條女（無論你揀咗邊個）都因為新鮮感唔要你，之後你再睇翻E個post，諗起你個後悔樣

咪撚賴鳩男人啦仆你個臭街
同條淫蟲大哥一鳩樣 DLGH

拆你老母閪散黎睇咩
依家事實就係樓主變心
你老味同我遊花園天馬行空
你撚知樓主本身條女會唔會死纏爛打軟態度差？係到鳩作故事扮有point

算啦 講到尾都係靠自己拆掂佢
無期望過會有人明
邊個唔想段段感情都可以好瀟灑果斷
唔通自私仆街嘅真係得我一個咩

得啦 你都係想人地同你講真係變心心淡同而家個女朋友行唔到落去嘛
係咁催眠自己唔係貪新鮮 騎牛搵馬，真係屌你都廢事。

快撚啲分手放生你條女先係公德無量 咪害人

你睇清楚我樓上講咩先
屌樓主係因為佢連俾機會自己諗清楚都唔肯
拍得耐會淡係人之常情
識到新女就梗係濃情蜜意 好開心冇壓力
但咁就代表變左心？ 樓主連自己嘅心意都未睇清楚
叫佢呢段時唔揾新女
對女朋友好啲 睇下仲有冇感覺都唔肯
到時出哂力 真係對女朋友冇哂愛意 咪分手囉
屌 咁嘅試驗都唔肯 仲講咩姐

由頭到尾係因為你話「變心係賤人 專一唔係賤人」
而我認為 變心後仲拖泥帶水先係賤人
即刻分手處理好 唔算賤人
專一但對另一半態度好差唔尊重另一半 算賤人
專一但對方想分手你仲死纏難打騷擾對方 算痴情

所以你個point「變心係賤人 專一唔係賤人」唔係完全正確

所以呢？
扮晒野口講自己自私，但無實際做過任何野去挽救，講到尾都只係賤男一個，得把口話自己賤，實情只係想減輕罪惡感，好撚嘔心

岩呀 到時你會發現 一齊4年其實唔係得自己努力過
原來女朋友都有包容自己缺點
相識相戀已經難 一同維繫就更加難
當中冇愛嘅 一定行唔到咁耐
樓主你真係諗清楚

無人明？ 其實你有無諗過你經歷緊嘅平淡感情生活，現任一樣經歷緊？
而家係你貪新厭舊，仲想攞貞節牌坊扮好人，你咁唔係自私係咩？

你真係好撚搞笑，一方面話自己自私仆街，一方面講到天下男人都好似你咁，擺明係想推卸責任，搵籍口減輕罪惡感

好心你一係就唔撚好認自己賤格，
要認就灑脫d，做到你咁真係好撚核突

咁依家樓豬係咪變咗心拖黎帶水啊
你唔去屌樓主而去屌其他巴打做乜撚

而且我周圍偷食屌女 然後即刻分手 我又拎光環變好人啦喎

樓主應該放棄哂2個 搵第三個

當搵第三個既時候 最掛住邊個就係想要邊個
三個都唔知就搵第四個 如此類推

我都覺得樓主仲未肯面對
一直係度逃避問題

你都戇撚柒鳩既
無期望過咁你post上黎問乜柒姐
明知實俾屌到開花嫁啦
定你菊花痕上黎搏屌嫁
正常唔會有人想段感情需要灑脫果斷
你會咁諗證明你唔適合同人有感情
唔好再周圍害人害物啦
放過兩個女仔
一係就去搵番d專俾帽人戴既臭雞
兩兜友臭味相投咪襯撚哂 咩夾撚哂lo
唔係得你一個自私仆街
係得你一個明知自己自私仆街都仲要上黎gut高個屎忽俾人屌

我有屌樓主
但係我見到有人好籠統咁去judge就會想駁

其實你想人明你咩野？
想人同情你？鼓勵你？收皮啦大仆街
有冇諗過另一半感受 自撚私
變左心咪決斷囉 又話冇晒感覺又盛
你都講到咁啦

好籠統咁去judge你想駁都合情合理
但問題樓上巴打講嘅嘢根本就係事實
佢係搵過條新女 唔肯努力去渡過冷淡期 貪新鮮感
一拖二 幫自己拎埋光環唔想傷害兩邊都係事實

會唔會太自私
有冇諗過你現任既感受

sorry我冇睇清楚

明你老母臭閪咩
你預期我地同你講咩啊？
加油啦樓主 飛撚咗條臭雞同新女一齊啦 你冇做錯到啊 ？

從來冇諗過騎驢搵馬
但真係鐘意左第個

咁即刻同條女講清楚啦
仲上黎開post搏屌架喎
你幾歲啊？

我只係想話唔想hurt到佢地任何一個嘅呢種心情
我知自己變左心
但又唔想咁講直接hurt到陪左我嘅耐嘅女朋友
我其實都知係冇可能唔hurt
所以先講唔出口
就係呢種自私嘅諗法

同你講
你拖得越耐 越hurt個女仔
醜婦終須見家翁

做得好!
有上進心!

我幫你要哂佢地 就唔會hurt

一路逃避 避到嚟呢到開post
自己拆唔掂
先拉埋大家落水

如果真心負責任
就同依加個個分手放生人
再同新個個講你咁撚仆街既
最好俾埋呢個post佢睇
如果佢都仲會對你有好感會同你一齊既
佢係要咁撚犯賤既話 咁我冇說話好講

比我係你面前屌一屌你現任 你就會醒

你求屌醒定求同路人先
樓上好多巴打都屌醒緊你
但你好似想求人明白你支持你多啲

明係想有人支持佢 鼓勵佢 認同佢

其實你最愛果個都係自己
難聽啲講你係個自私撚
所以點屌都冇用

佢兩邊都唔想分開，又唔願做醜人
佢應該係想我地支持佢有兩個女朋友

他朝君體⋯

拍拍下拖覺得鐘意咗另一個其實唔奇
我都試過
但理智話俾我聽要stop,唔可以任由自己放縱情感
人大咗唔係下下憑感覺做嘢

祝新女帽9你

姐係真係應該留喺女朋友身邊
即使最愛嘅已經唔係佢都好？
咁個女仔點算 直接同佢斷絕來往？
唔通因為佢係後來加入就可以hurt佢？
sor 我真係好迷惘

放過女朋友啦屌你老母

兩個都放過啦屌你
依加只係俾你hurt一時 一下仔
之後係hurt一世呀仆街冚家剷

垃圾
自己做錯態度仲咁差

你都控制唔到自己 哇你真係好慘喎

收啦你

你無左既叫感覺 唔係愛 唔好成日講自己係愛

愛唔係淨係感覺黎架

係你地變老變醜變病都知情對方會不離不棄呀

咪撚問啦 你有曬心水 你都講到明最愛唔係佢 你同個明知人地有女仲中個頭埋去既臭雞一齊啦 他朝君體有相同 放生現任啦 佢仲有大把青春嫁

最令到個女仔冇咁hurt既方法
就係話俾佢知你係一個大仆街
好未？做定唔做？

同你一樣
Ex一齊左四年半 本身相處有問題
飛左之後發現原來條女唔係鐘意自己
利申冇後悔過 散左之後終於有番自己生活
Ching自己諗清楚

你兩個都不愛
最愛自己

乜鳩唔係為新鮮感
難聽過粗口，咪就係因為新鮮感而中意第二個囉

出軌係核突㗎啦，出得嚟仲要為自己諗藉口美化自己個行為就更核突

痴撚線
你個大仆街每個回覆都喺度扮晒為現任，但係即刻就再諗藉口催眠自己

講真，你衰撚過隻狗
放手啦，放過完條女之後記撚住自己係幾下流就ok

我係你乖乖地， 一黎同現菜有一定感情基礎， 要冇手尾咁散都唔係易， 二黎， 如果你揀左新菜，好有可能會落得兩邊冇曬嘅下場，因為你兩個自知名不正言不順，其實心都唔好過， 特別係你。你會擔心今日做嘅野他日會落番響你身上，會有介懷，最後人去樓空， 舊嘅冇左，新嘅唔敢留。

所以你依家二條路

一。 現任唔知情況下解決問題： 1a) 自己諗方法疏遠新菜， 但從不表態， 拖長事情再作對應 1b) 直接了當， 問佢對你有冇feel --> 1bi) 同佢講有女友，實在不能，然後斬立決 1bii) 同佢講有女友，新菜願意情況下享齊人之樂

二。 告知現任話有女仔好close自己 2a) 驅虎吞狼之計，講到自己係被動， 等現任出手，然後睇好戲 2b) 借此機會，多痛愛女友， 討好現任同時令新菜知道你根本無法選擇。

暫時淨係諗到咁多， 解決方法好多， 你要做好人，處處留手， 自然方法少左。 當斷不斷，反受其亂， 好自為之。

我係你女友

小弟拍咗七年，經歷過樓主講嘅嘢，但認真諗呢個只係一個無限輪迴。

其實有具體行動係可以控制，感情衝動唔係大撚哂。當你因為衝動而分手，你咪撚話啲女花心，呢個世界冇真愛。因為係你遺棄愛情先。

嘗試將呢樣嘢同你伴侶講，我嗰陣都係咁，得到嘅就係更加穩定嘅伴侶。

利申：現在感情生活好好。

收皮喇 一心上黎開po諗住圍爐取暖 點知成班連登仔屌鳩你就賴落男人本性係咁 好心你就襯現任後生放過佢 你配唔上佢呀垃圾 呢個世界上仲有大把好男人 唔好影衰哂

變心冇問題，呢到都無人有資格屌你呢樣嘢，感情冇分對錯

但你條仆街拖住人唔想做醜人就抵屌啦

鍾意咗第個就分手啦

我明你

有時感覺係控制唔到

所以你一開始就應該同其他人保持距離

冇做到係你唔啱

淨係想屌西啫
有新鮮西送上門唔通唔屌咩

絕對係貪新鮮
利申：過來人

說到底唔愛了

就走吧

同路人

垃圾 比咁多藉口自己去飛左條女
你都係快啲同條女分手等佢揾個過好既男人照顧佢

變心唔賤
賤既係變左仲要瞞住對方一腳踏兩船
係男人就果斷d啦ching
做一秒醜人好過做一世賤人

我有個大學同學
好似你咁
有條拍咗四年的女朋友
但最後同咗個女同學一齊

最撚黑人憎唔係你變心
係你仲好意思聲大大喺度吠
乜你真係覺得一句「我控制唔到自己，我都冇計」就大晒咩？

垃圾仔
睇你啲回覆都知你心裏有數啦
想分咪分囉
上黎講想良心好過啲

醜陋嘅真相係樓主係仆街仔兩個都唔想放棄想食晒兩家茶飲

識個女仔返a勾引人地男朋友
搞到人地分手 個男朋友分左手之後搵返女仔a 話想同佢一齊
女仔a 話佢咁對自己女朋友第時都可以咁對佢 而家唔理條仔
睇樓主表演再開post 問

女仔a 咩心態

不過聽得幾過癮，雖然呢條女都唔係咩好貨色

都係賤架啦 明知人地有女痴埋去
不過好爽 個男仔咩都無

早幾個禮拜都有同一情況
最後主動唔搵有小小感覺既個位女仔
因為我覺得如果同新個位一齊最後後悔既會係自己
同埋因為同一個人拍耐左拖
個種愛已經昇華到唔似愛
BTW我覺得一係同佢分手一係就繼續愛你女朋友會比較好

我信樓主上面講嘅都係真心話
我都俾你打動到
建議樓主即俾個post 你現任睇
話唔定佢都會覺得好撚感動
一啲都唔hurt
原諒樓主之餘仲成全你同個新女友一齊
皆大歡喜

樓主好撚嘔心
不斷比藉口自己 仲要瀨好多人都係咁
希望你早啲死

遲早又鍾意第個，as a fact

我係絲
我覺得其他人點講唔重要
最重要係你自己點諗
只有你最清楚自己既感覺

其他人屌你可能未必無道理
但局外人往往都係講就叻
到佢地係局中人既時候就無咁理性
所以我唔覺你咁樣講出黎就要屌你

而家你點解釋都無用
只要問自己想點做

1. 兩個想同邊個終老多啲
2. 現任係咪已經唔再鍾意
3. 新女會同你一齊機會有幾高
4. 呢一刻係咪想散多過想維繫

如果答曬呢啲問題 最後個答案
你都係最想散既話 即係你已經唔再鍾意現任
咁你就放過人 但講左就唔好後悔

同某前任一齊三年
有排無點見面
鍾意左第二個好果斷咁分手
同第二個唔夠一年分手
到而家已經六七年
都放唔低拍三年個前度重成日夢見佢
我認我賤
可以同你講你肯定後悔

情況同你好似
不過角色唔同
係女仔個邊
拖泥帶水真係好仆街

邊個一開頭唔係好鍾意
新鮮野梗係鍾意架喎

好明白呢種感覺

你係想同女友繼續一齊
但意志上同唔到女同事冇接觸

樓主 年紀大概係幾多？

樓主由頭到尾根本係想人支持佢分手,想問下我地有咩方法分手可以分得好睇啲

你直接同女朋友講你變左心咪得,反正你都認自己係賤人,唔使介意佢點睇

一段關係無啦啦就話淡,淡嗰陣唔諗點煲返熱,反而唔避忌同個女仔愈玩愈fd,咁實會出事架喇!仲扮野話估唔到會有feel

希望你諗清楚一切係咪無得返轉頭先好分手,分完唔後悔就得

+1
留低tg?

咁其實你都揀咗嘞

請問樓主你幾多歲左右？20頭定20中

仆街你唔好害人啦
嗰兩個女仔夠無做錯啦
點解要俾你一句 "男人本性"
就玩鳩曬人地嘅青春呀?!

你去食屎先啦dllm死仆街

好賤 唔識珍惜既話你依一世都係咁無限loop

分啦
放過你女朋友

再係咁2個都會hurt到 放過佢地啦

分手
現任值得搵個更好

樓主潛咗水

Epic
最後發現第二條女player黎 得個吉

誰是我最愛的 應該一個
應該三個 應該數到像流水
數數到盡頭終此一生之旅
尚有幾多新伴侶

屌你老母 死全家

樓主係唔係第一次變心先
如果唔係 即係你係現任身上揾唔到你需要嘅野 所以先要去揾另外一個人填補
咁就同現任分手啦 再拖落去都冇乜好結果

如果係第一次 就用理智控制下自己先
當你慢慢疏遠新個條女 你就會冇咁鐘意佢

條女知你有女朋友仲痴埋黎
都唔係咩好野啦
定你一開始就瞞住人有女朋友呀

都未開始有幾撚hurt呀on9
hurt得過同你拍左咁耐果個？
你個心根本已經偏晒去新女果邊 乜都諗住佢
講乜撚野都無用啦
早啲講分手 放過個好女仔啦 賤人

嘩 好偉大wo

死賤精 仆街死啦

賤狗自閹咗佢算啦
自己情感都控制唔撚到，唔死都無用

呢啲仆街唔使教佢做人啦
睇死佢同條新女一齊無耐，又可能會發現家下條女相處舒好多呢啲仆街賤男都會搵返之前飛條女，想食回頭草
賤男以為全世界都係圍住佢地轉，以為自己係男主角
其實只係個仆街大奸角，祝你早登極樂，咪撚喺度害人

跳樓死啦

求屌醒，好簡單啫。po你嘅相上嚟，出街大把人屌醒你。

好啦 咁分手啦

因為我都有男同事追緊我

搞gay算啦你

屌你老母呢個世界有你呢啲人嘅存在真係好撚嘔心

咁都話唔係新鮮感? 賤咪認咗佢 怪咩男人本性
分手啦 等睇新女第時帽返你

如果重後生既咪分手囉，又未結婚又無細路

屌你老母 樓上巴打咪俾撚咗意見你
你條仆街實質就無擺個4年上心
叫你對女朋友公平啲 你就 唔想唔鍾意
你問乜撚啫 走啦拿拿聲同女朋友講分手
好過你拖住條女 而佢仲傻傻地以為你仲鍾意佢
你揀得條新女 就咪撚考慮咁多
畢竟你條撚樣好自私
最後 祝樓主 從今以後 次次綠帽收埸

樓主試下唔好搵個條女個零月先 可能你只係一時鬼迷心竅
過左個段時間你就會覺得個世界有佢同無佢都一樣
然後好好地珍惜現任啦

樓主直接啲，whatspp幾句講話淡，性格不合，拍拖好攰唔想再拍，分左佢就得架啦

快快趣趣冷淡啲講出黎，跟住唔再應whatspp就得得

我都試過，5年感情咁樣結束，但我係被帽果個。

屌乜醒啊，成大班巴打屌你咁耐，但你仲係一路係咁講淡咗淡咗冇得救，根本你就冇得救，想係到例牌嗌下咁啫，巴打依家肯同你拍長拖嘅女仔已經買少見少，珍惜下啦，多情同貪新忘舊係人嘅本性，但人係有自制能力，所以唔好再比藉口自已，唔好係到將出軌講到係理所當然嘅事，唔好再安慰自己

最後，屌你老母正仆街

一生人入面會鐘意多過一個人好正常，只係睇下你會唔會由呢個鐘意嘅感覺大過你嘅理智，如果你做到咁，咪放宜家女友走

If you love two people at the same time, choose the second. Because if you really loved the first one, you wouldn't have fallen for the second.

咩叫控制唔到
哦姐係今朝起office同新女互flirt嗰一位唔係你黎

承認自己係自私仆街咁係咪應該對女朋友好啲而唔係錯落去

算啦唔好搞咁多嘢 當你為咗現任而斬斷呢段曖昧關係 你反而會有巨大嘅成功感同責任感 即刻聖人模式 珍惜陪你咁耐嘅人

樓主唔會後悔的
因為有啲人真無種思維，唔識珍惜，避開會另自已中陷阱嘅事

唔該分左手後悔都咪再搵返人

你同女朋友好日唔見一次，轉個頭話淡

仆街就仆硬街嘎啦
真心鐘意咪去馬咯，唔好dum時間晒曬兩個女仔時間
真心鐘意先好，唔好四年後又見巴打你又開呢個po

我都拍拖四年
但唔見有淡到
唔係一齊耐咗就會咁
有無諗過係你哋會認真正視呢個問題？
之後你變咗心
重好意思講乜嘢唔想傷害到人
由你變心嗰刻已經傷到啦

臭鳩

分手啦食屎狗 浪費個女仔4年
做男人做到你咁拖拖拉拉 垃圾
兩條女都慘 遇到你
扮乜尻淡左我都唔想
你唔撚想俾人講姐
又要變心又保持好好形象
垃圾

講撚到唔想hurt 到現任咁 姐係你呢一刻已經想同現任散啦 扮乜撚野大聖人咁款 好撚嘔心呀屌你老母

想人教你點分手又唔想做衰人 諗下好喇

問下你現任accept 3p or not
可能得呢

得左咪可以名正言順兩邊都唔失去囉

之前果個咩空少流出都係咁 左擁右抱

先唔好講道德，變心冇罪，因為呢個好難由自己控制。最緊要係你嚟緊要做既決定。

既然你變得呢次心，好大機會之後都會有差唔多既事情發生。所以一變心就換人唔係最好既決定。而如果同一個唔鍾意既人過人世又對大家都冇好處。

所以我覺得你應該諗下你當而家條女係你既咩人；係家人，朋友，定係見唔見都冇所謂既人？

都要對比下佢地既價值觀，人品同生活方式之類。因為呢啲野先係真正決定兩個人夾唔夾既因素。你

對而家條女，究竟係你習慣又佢既優點多啲，定係習慣又佢既缺點多啲？

希望呢啲諗法可以幫到你，仲有你唔洗自責，但係希望你可以減低自己未來再變心既風險。

樓主斷賓周

死撚左佢啦
咪撚害人

你不如俾d時間同女朋友多d相處啦 俾返激情同浪漫 根本就係你同女朋友懶 以為大家平安無事就算
盡量挽救返段感情 如果冇感覺 就分手算啦
不過樓主同鐘意樓主條女都係正仆街
條女明知有女友都咁瞹味 樓主又允許呢種瞹味發生 唔鍾意上都難啦

其實變心人人都唔想，
我只可以話你自己clam down 先，
唔好作出任何決定住，
理性少少去諗，
條新女比你既感覺係可有可無
定已經變左你既生活同價值觀呢？
呢度既人連我都根本唔知你情況，
好難幫你。
最後，
你選擇條新女既話，
就用最好既方法同你現任分手，
唔好令佢太傷even做傻事。

同埋make sure 自己同新女發展係長遠，
如果唔係案件重演⋯⋯
唔講道德
你自己都對愛情會麻目⋯⋯
對愛情無左感覺。

樓主根本就係個自私撚
首先你重鐘意女朋友就同其他人保持距離啦
新鮮感係人都會有但你冇拒絕到
加上你同事唔會唔知你有拍拖掛？
如果你真係咁鐘意個同事到要分手
唔該你就同女友講分手唔好拖住佢
唔好好似講到自己聖人咁咩驚hurt到條女
根本你就自私想人撐你
你咁樣拖住條女浪費人地時間咁叫公平？
拖得愈耐咪更加hurt你宜家係精神上出左軌
4年感情都可以話冇就冇因爲你唔去維繫
淡左唔係一個藉口對對情侶都會淡架啦
咁你之後結婚對咁耐又淡左你咪keep住loop
放手let her go啦自私撚

一句講晒, 未同而家條女散都唔好對其他女有任何行動

也你介紹你現任黎比我屌 咁佢會覺得對你唔住同你分手
佢又會搵到我呢個咁好既人
你又唔洗傷到佢既心
就咁決定啦，好無？

唉，你同新女相處左幾耐？ 感情唔係只係感覺，仲要睇雙方夾唔夾。你係中意左第2個，但真係溝通到？真係性格夾？真係臭味相投？
你同現任可以一齊到4年代表你地各方面都夾。諗清楚先啦仆街仔

你諗下你地分左手，現任對另一個男仔好，成為另一個男仔既女朋友，你真係冇左佢會係咩感受

啱啦～你d咁嘅賤男配臭雞咪好囉
快d同你女朋友分手啦，she deserve better

你去仆街啦～

條新女咪又係死臭雞

放生你女友啦

屌你老尾
咪撚拉全部男人落水呀
你自己仆街咪仆街囉
咩男人既本性姐垃圾樓主

你新女知道你有女友仲想痴埋黎？

其實如果你覺得同女朋友一齊已經係一種責任，咁你不如唔好害左人地拉。你都巳經講到咁，就唔好講到自己咁撚委屈拉。明明就係你自己受唔住誘惑出軌，憑乜嘢一邊拖住女朋友，一邊拖住另一個女仔，你良心過唔過意得去？你諗下人地感受得唔得？

屌你老母賤過狗，男同女都一撚樣，咁撚中意貪新鮮感就咪撚拍拖啦屌，知唔知好撚hurt 架

唔係，佢想大家支持佢一般踏兩船

唔係貪新鮮係乜 唔好呃自己同果兩個女人啦

做男人做到你咁真係肉撚酸
對兩個女仔都好唔公平 好似宜家得你可以揀咁
人地都有權知道真相 再選擇同唔同你呢個核突男人一齊

你本性啫 唔好賴落男人度

分手啦 他日發覺同新女唔岩先再算 放生你女人去識個更好

不過一句講哂啦
又要做雞 又要貞節牌坊 咪係你呢D人

吃不到的是酸的

咁即係邊個大波d先

你個問題係對女友淡左 無論有無個女仔出現呢個都係事實 只是你已經中意左佢 你做左衰人 加快左要諗分手呢個問題

如果因為同女朋友4年 佢對你好好 大家有好多共同朋友 生活圈子而逼自己繼續同佢一齊 咁樣好傻 浪費大家時間

第二條女佢中意你 一樣會對你好 識耐左一樣會有共同朋友 如果你真心中意佢 覺得自己對女友淡左 就快啲分手等佢move on

唔好因爲怕hurt佢而拖住佢 拖到最後你會覺得佢做咩都好黑人憎
分手係會hurt 但佢總會搵到下一個 既然你個心係個女仔到 你亦都可以同你認為適合的人快啲開始

你放過4年個女仔
依世都唔好再搵番佢
見好多貪得意貪新鮮同第二條女一齊
一齊完先知之前嗰個幾好
散完即刻搵番
好想嘔

感情無分對錯
只係想你處理得好啲
你個心變咗就同新女一齊
唔好再浪費而家女朋友嘅時間

四年既感情就好好珍惜啦
即使你分左手 你女同事都未必會同你一齊

唔緊要，留陪等睇樓主同條新女一齊咗4年之後又上嚟開新post話同新女淡咗所以又鍾意咗第二個

我哋緊係唔會明啦，皆因我哋唔係仆街唔係人渣，點會明你姐

邊個對你好 對你最有情有義揀邊個 唔係第日一定後悔

放過現任啦，睇死你就算無咗新女你都會鍾意第二個，呢啲野有一就會有二，有二就會有三。

唔好浪費女友時間啦，佢值得更好嘅男仔

Just make babies with them both and marry whoever gets pregnant first

情難自禁
情無分對錯

唉

我同我老婆十五年 , 日日仲係好多計傾 ,
關鍵就係你地冇溝通 , 冇交流

出左嚟做嘢 大家見嘅時間根本冇乜
可能兩三星期先見一次
平日多數都係whatsapp寒暄兩句
雖說有女朋友但同冇都冇乜分別
呢個狀態keep左成年
我知唔代表咁就可以識新女
但眼中開始唔係淨係得女友一個就係事實

鳩痕就鳩痕啦

咁你地有冇試過改善先？
感情有乜可能會一直新鮮落去
一路講到咁唔想對唔住佢 但有問題又冇心解決
仲合理化自己精神出軌
如果你係咁對待呢段關係 就算你冇新女都唔該你分手 咪曬人青春

你依種人只會過幾年之後 又會厭左想換女朋友
其實你係未玩夠 唔想安定落黎

你揀人 人揀你 第日老左無女就

唔好因為新鮮感去做一件咁on9既事
同埋..憑咩你覺得做野個女仔都鐘意你？毒撚最忌有自信

利申：同女朋友一齊8年了 仲係咁愛佢 過一兩年有錢就結婚

唔通你同第二個一齊會變返讀書嗰陣咁日日見？
人大咗係咁嫁啦 咁勁去溝啲學生妹咪得
自己都想分手仲講咩？
你都係想有你認同你 走啦 呢到冇人會撐你

快d同你女朋友分手
呢個就係你可以做既野
對定錯 無人可以下判斷 都唔重要
最重要係解決當下問題

賤到

你都係想喺度搵個人同你講
同條新女一齊啦 啱架啦

唔睇了 樓主死全家

見上面有巴打話你貪新鮮感
你竟然答男人本性
痴撚線 男人鐘意第二個就本性 調轉係女人實話人臭雞
你同成龍講嘅話有乜撚嘢分別

你開po都係想等人叫你揀條新女姐
放過你條女啦咁
出面大把人好過你 你條女咪又係同你一齊四年冇分手
就算第時你冇分手 你都係心思思掛住條新女
真係好撚賤

鐘意咪去囉 記住介紹你前任上黎俾大家識

認真答

唔好聽其他人點講 佢地唔知你情況
你話你哋已經出咗來做嘢
咁我覺得你哋都已經會成熟面對呢件事

其實好多人都會出來做嘢之後分手
因為發現自己想要嘅唔一樣又好
想搵多啲機會識人又好

最緊要係你要當機立斷
真係要即刻決定
咁就會少啲傷害

記得如果你決定咗搵新女或者現任 任何一方
之後都唔好再同另一方聯絡
要完全斷聯
你要有呢個醒覺決心先得

如果你同新女一齊
又擔心/掛住舊菜過得好唔好
對佢傷害大唔大
咁你新女一定好快離開你
因為如果係咁你真係好無聊

屌你四年後咪一撚樣

變心仲要懶偉大 扮可憐

你真係咁鐘意現任
就算新女除哂衫係你面前你都唔會扯旗啦
一齊咁多難免兩個人已經係感情多過愛情，
好多人呢個時候或者會好懷疑自己係咪真係咁鐘意自己條女，或者拍拍下無左新鮮感或者大家價值觀開始唔同，呢個時候有人會分手，有人會為左責任繼續同條女一齊，後者到左結婚更加容易偷食。

你都其實半個人中左落新歡度，咁你就要諗清楚未來日子同邊個一齊會更開心，真係唔好因爲拍左好多年廢事做衰人或者一時新鮮感搞到自己後悔。

屌你老母唔好抵毀全部男人啊
你自己賤炸
身邊大把兄弟拍拖6 7年 plan結婚
同你講 條女做得第三者 遲早派返帽畀你
信不信由你

叫人屌醒 但自己就係咁駁 你都on99

分手啦傻鳩

連登標準建議

他朝君體也相同啊

教你個方法，去擲公字，擲完實知答案

擲完唔想擲多次既有答案

擲完想擲多次既都有答案

睇你幾時想承認個結果姐

冇人可以幫你做抉擇，除左你自己，記住無論揀咩都好，個結果永遠都會伴隨住你一世，依家係咁，以後依然

分手啦屌你老母
學上面巴打咁講
他朝君體也相同

屌你老母啦 ，講得咁撚好聽咪又係鳩痕，仆街快撚D放過條女

知自己仆街仲唔分手？咁你就真係仆街喇

R哂頭，拍拖唔比分開既咩，連登成班毒撚識幾多呀...

你盲撚咗呀
咪叫佢即刻分手放過現任囉
屌佢係屌佢做雞又要攞貞節牌坊
攞一堆籍口合理化自己變心
仲要扮君子驚分手hurt到現任
係咁好就唔會暪住現任flirt女啦
收皮啦 做人做到樓主咁廢

食屎狗

唔好講咩「放過」現任
樓主真係算好，無1拖2
感情既野真係無得勉強，佢同而家女友拍幾耐都好，都會比你地屌花心。
換個想法，可能佢女友都等緊佢提出分手的
如果拍拖係綁死自己，情為何物？
呢度大部分人都係好尊一，實情佢地只係年輕人/未拍過拖，對戀愛世界好有憧景

你開post都係想我地支持你，幫你搵個藉口矇騙自己飛甩你女朋友姐
見你屌極都唔化就知你心入面根本就決定左要飛甩佢架啦
扮乜鳩野忐忑扮乜鳩野關心會唔會對佢唔公平？
你自己想做就做啦仆街，唔好借呢個平台合理化自己既行為
點你都係賤人仆街仔黎架喇，唔係以為上左黎呢度問，有人支持你就以為自己好岩下話？
遲Ｄ等戴綠帽啦，屌完就飛係男人本性喎，人唔笑狗都吠呀
屌你老母

自問如果你女朋友宜加主動話同你分手
你係咪會開心到笑 覺得唔洗煩吖
你自己一早有答案嫁啦仆街

人地都冇話鐘意你 做咩講到自己有得揀咁

其實好簡單 諗下而家條新女 會唔會同佢keep到4年 再諗吓keep到4年嘅話 會唔會同而家個女朋友一樣甚至更好

仆街死啦你

分手啦
中意左第個你就放人走啦

返去環屌2條女, 邊個大左肚要邊個

上來開post想人支持你分手
屌你老母

希望新女飛咗你

我明，我有一個七年既女朋友，都係淡左，一個月都見唔到兩次，想分手又唔敢

別做膚淺的男孩 因為她一點不好
例如不夠體貼 就忘記她的美好
分手啦賤男 放過人地

Ching 好羨慕

你係唔鍾意宜家個女朋友嘅就唔好拖住人，但唔該你真係飛甩佢之後就唔好走黎後悔之後又追返人，因為你無資格再鍾意佢。

你女友值得更好的
你放過人啦

祝你他朝君體也相同

個女仔有咩好/特別過女朋友？

話控制唔到自己個心呢啲係自己俾自己藉口

留名等你俾條新女厭左你俾佢飛

真心鐘意

又係新鮮感作祟嘅仆街
呢埋係房，打開個av網，大把靚女個你揀啦，有靚女就溝你好得閒咩？
大個仔，條女可能都覺得自己值得更好，但佢同樣一齊，代表佢中意你，而唔係覺得你最好呀
學識珍惜啦好無？兩個人一齊唔易架

樓主我同你個Scenario簡直一模一樣
不如留Tg大家慢慢研究

分手啦屌你老母
害撚咗你現任 你咁撚賤格
唔配有一位同你渡過四年青春嘅女朋友
分啦分啦屌你老母 一定後悔到仆街

(見到樓主講到控制唔到,有感而發借ac留言，文長)

同另一半一齊左11年
經歷好多事：中學會考，入大學到畢業，搵工，返第一份工，轉工儲錢，到而加自己搞下生意仔
買左樓（一齊儲錢），準備今年聖誕求婚，出年結婚

11年間都有試過覺得淡，又對其他人心動，數數埋埋都5次，但係我諗：

另一半陪住自己咁多年，見過我青春期成面暗瘡嘅樣，見過我啱啱畢業西裝都唔識著得靚靚仔仔，見過我失業個頹樣，見過我第一次升職加薪嘅開心低能樣。
同樣地我睇住佢成長改變，好多好多事。

我問自己，我想唔想冇左呢個人？想唔想將過去種種同佢既經歷、回憶抹殺？
然後我就會自動自覺同嗰個幾好既對象保持距離，喺呢個反省既過程，都會搵返啲當初好想同另一半努力行落去既感動，就會約佢出黎攬下佢，食餐簡簡單單既飯，感恩仲有佢呢個人陪我過住簡單平凡既生活。

我想話，係好難去控制鐘唔鐘意一個人，但係其實自己可以喺越踩越深之前就斷左啲感情。

即係你咁大個人，點都知自己會鐘意邊類型嘅人，如果你遇到個你覺得幾好，有少少感覺嘅人，嗰刻就要制止自己，提醒自己身邊有咩人。

唔係放任自己同啲新對象相處，到真係好鐘意，返唔到轉頭嘅時候先問點算。

責任係喺你發現自己鐘意新對象之前，已經要負

死撚左去唔好害人

煩都係你自己攞嚟煩架姐 乜春野控制唔到 你要控制嘅話 就會對個女仔有少少感覺個陣就斷聯絡啦 四年經歷一句新鮮感車埋嚟就分手 真係仆街 咪撚害個女仔啦

擲公字好未

難得係香港搵到有正正常常嘅女仔 俾咗四年青春你 又要係因為新鮮感 話唔愛就唔愛

男人係咁架啦 見一個愛一個
其實樓主你覺得岩咪做囉
何必要上黎拎光環
不過你點狡辯
你都係見異思遷
你做人有返d 承擔就直接同現任分手
祝福你現任唔好再遇到你呢種男人

唔會屌你，因為屌你都曬氣，放過你女朋友la

2個都唔要 等第3個

可唔可以講下你係番咩工

我同你諗法好似，簡單一個擁抱都好夠。可惜個 ex 唔係咁諗

兩條女你都唔應該揀
你呢啲垃圾唔配有人愛

你放過現任啦 遲啲過多幾年你咪又係會飛人
早飛好過遲飛 咪浪費人青春

新鮮感死症黎
有無諗過你原本條女都對你無左新鮮感
係時候幫雙方解脫

屌你老母臭閪
生愛滋啦你
放過人哋啦。好好地做人啦你 臭撚

4年乜都夠啦，
係時候換畫

淨係為左責任 咁難為你 你咪分手囉
新女等緊你呀
你都係想咁姐

我係你條女知道你打呢篇文章一定感動到晚晚主動騎你，騎足一世 巴打好波，講哂成個心路歷程，感動，我都番工遇到有好感既女仔，但自己都要禁撚住自己，同女朋友7年，過多幾年結婚，我更加知既就係一個女仔同自己一齊咁多年，大家咩都做過哂，佢既第一次又係比左我，我一定唔可以亂黎，所以我先晚晚決定打一次J清醒下。

樓主，我都係勸你打番個J清醒下先

唉唔好咁嘞，每個人都有唔同情況啦

好多人都會因了解而分開，騎驢找馬呢啲又好多

咁如果佢同佢現任好似你同你女朋友咁，好夾好多嘢傾又好有共同目標，
其他人根本插唔到隻手入來

但係佢自己唔識表達自己je

淡你老母咩 鳩痕就鳩痕啦 屌厭左就唔好曬人時間啦

你點對人 人點對你
祝新女第日飛起你

你鐘意嗰個女仔有冇男朋友先？

如果只係貪新鮮鍾意咗第二個
當你真係同咗佢一齊啦
到時同咗你一齊4年嘅女朋友搵返你 話好唔捨得好掛住 你又會點先 咁對新女都好唔公平
到時就真係兩邊到對唔L住喇

諗清楚先喇ching

啱啊
心動既感覺控制唔到
但係你可以用行動控制自己避免繼續踩落去

祝你無論同邊個一齊最後都俾人玩兩玩俾人飛
正仆街仔

分手

為左責任要一齊。 可能累9佢一世

呢個PO精彩在唔係你呢個自私撚
係難得一見既成熟說教連登仔 字字鏗鏘

我幫樓豬講心底個句
想問大家點食晒兩條女

你呢種人真心唔配有女仔鐘意 好撚垃圾
又想拖住兩邊 又要扮好人唔想hurt人
新鮮感比到你一時錯覺 認為自己好鐘意條新女
到散啦 睇撚死你又後悔 哎啊 發覺新女原來麻麻 舊女好d 跟住又扮死狗搵返人 睇撚死你一定咁

點解啲人要貪新忘舊
點解啲人好似永遠唔明你呢個道理

個個都係話唔係貪新鮮㗎啦

唔該你都收收皮
唔好講到大人嘅戀愛係見一個愛一個依啲歪理
冇人話一世只可以拍一次拖
仲有唔好再幫樓主搵籍口
講撚到佢條女都等緊佢提分手
根本佢有道理就一早大大聲同條女講分手啦
段關係有問題嘅
就應該一早拎岀嚟傾去修補
依啲先係成熟嘅表現
點會等到有另一條女岀現
事實就係樓主用感情淡咗合理化自己岀軌

你個心好明顯向左第二個女仔到喎
其實講到底你都係想同第二個女仔一齊姐
唔好話變左心錯唔錯先啦
你對你女朋友無左feel但仲拖住佢啲青春先係最錯呀
理得你仲對佢有冇愛呀定係無左新鮮感所以愛上左第二個 反正時間會証明邊個先係你嘅最愛
放人走啦 時間愈耐傷害更大

見一個愛一個駛咩4年啊小朋友

你唔好再幫樓主兜
樓主女朋友可能都等緊分手依個誅心論
去合理化佢個行為等佢冇咁內疚
你依啲就真係小朋友啦
將個責任推卸俾人
連責任都唔敢負仲大大聲話人小朋友
你慳啲啦

我有咩責任要負
我無合理化佢的行為，因為成件事好合理
你呢啲大是大非，證明你仲係學生

痴撚線 樓上有個講咩可能依加個個都等緊講分手
真係痴撚線🤣😂😂😂😂
希望你係假膠喇
淡左 唔係嘗試去燃起惜日既激情 而係講出分手既終結
係咪淡左 習慣左 就要分開下？
咁你真係唔好結婚

依條女係咪真係冇野再值得你留低？
因為新既女而分手
你依個時間係咪最想自己有帽帶？
咁就可以順理成章咁屌條女比帽你帶再同第個一齊？

真心講句啊，拍拖唔懶得架，淡咗就要發掘下有咩方法可以令段感情即刻升溫返架啦。

咁你直接講分手啦
唔洗再解釋啦

Dllm樓主

我勸你諗清楚，而家唔係揀av女優打j，唔係話見呢個有新鮮感就j佢。女優呢個唔啱可以返去之前個個，但女朋友肯陪你共度患難唔係個個都得，你呢刻為咗新鮮感放棄舊個個將來後悔都無謂！

我係你就打個j訓教算啦，而家呢個女朋友好好唔好諗第二個啦！

你誅心論呀撚樣
幫樓主兜將個責任推落條女度
識唔識中文呀
返去讀下書啦

憤青

四年後都一樣會係咁
你呢種咁易貪新忘舊既人同邊個都唔會行得長
打飛機過世算啦

放心 俾你溝到新女之後一定一定好後悔
珍惜眼前人 人永遠學唔識 我都一樣
信我講 你一定一定後悔 回想同女朋友既時光 你一定一定好後悔 係一定 你都識講習慣咗 你諗下無咗女朋友會點啦
祝你好運

屌你老母啦賴得就賴
我同女友一齊左6年咪耐過你～無撚淡過～
問題係你睇中第二條女～仲扮淡撚左

你本性渣屌你個西
咪拖成班人落水

你有道理咪講囉
下下話人小朋友學生毒撚憤青
講到得你一個拍過拖咁
睇唔過眼你誅心論話樓主條女可能都等緊分手亂去spin
你依啲人好意思話人思想唔成熟

係咪憤青你自己知..

其實拍4年拖覺得淡有咩唔啱
好多後生嘅拍拖就係咁㗎啦
呢個年紀根本就係個心境會keep住轉變
變到一個地步 發現大家越行越遠
咁咪分道揚鑣囉 好過綁死大家
會人大咗 心態開始穩定落黎
自自然就唔會咁易覺得悶㗎啦
我同ex 讀高中嘅時候識
大家當時都係小朋友咁 咩都唔識
7年慢慢過去 當中經歷好多人生大事
大家都同以前好大分別
雖然有好多回憶同感情
但終需一別 繼續上路

佢直情溝死女 d女最鍾意就係呢類人

你講到咁鐘意第二個就好即刻同人分手啦 死仆街 講到底咪又係唔想做衰人 懶係顧人感受咁 收皮啦你 呢度冇人可憐你啊 仆街

我只係覺得你依家個女朋友好慘
無論你一腳踏兩船定一刀切同新女一齊
你都係一個大仆街
唔死都冇用
有女仲去識第二個
你女朋友浪費咗4年時間係你到屌你老母

因為我都係俾人飛因為前仔貪新忘舊

我好撚明你啊樓主愛情真係唔係咁容易處理到

屌你老母係咪expect大家入黎同你講呢啲
你真係自私到仆街
未一齊已經保護新女又唔可以hurt到佢又唔比人屌
樓主仆街死啦你女朋友跟咗你四年真係慘過狗，希望佢得到幸福
最後
你呢種人唔配得到幸福，落地獄啦你

快撚啲放過人地 咪撚害人啦
lm等你後悔走寶個日 哭住求翻條女 但人地已經揾到幸福

認真

分手，去追新女
不停LOOP
然後年紀大左自然會定落黎

屌9你 去死啦！ 出軌 正仆街！

發現樓主講嘅野難聽過粗口 根本你同個個女仔一開始就唔應該走得太近！而唔係乜鳩控制唔到自己鍾意咗第個！
祝 他朝君體也相同

我遇過
但我既經驗話你知
唔好再拖
問心個句 中意邊個多啲
另一個就要斬走
唔係到時一齊咗發現你未分就仲仆街
你就算4年個個走
新個個都會傷到人
唔好傷一個愛你既人
一但傷咗 條刺你好難搞

講真條女真係唔知你有女朋友咩 拍左四年都唔知係你瞞住定係條女知都要痴埋黎 如果佢係知都要痴埋黎就仆街死啦屌咁都唔關佢事
唔好講到依加件事發展成咁但主要原因係因為段關係淡左啦
根本個主要原因就係你玩唔夠 再加上條女介入 唔好再為自己係仆街同條女係賤人第三者而擺你女朋友上台講到依加就分手係兩人關係維繫得唔好啦屌

樓主跳樓死未？
認真，係男性主導既連登都有咁多負評，你真係要好好檢討下自己

揀新女啦
然後希望你四年後以同樣方法比人飛

其實鍾意左第二個無乜野
但唔該你咪撚阻住個地球轉
唔鍾意人就分手唔好拖拖拉拉
你以為會好hurt? 一年後佢仲會諗起你算啦

大佬，你係就爽手一刀斬頸，唔係係個肚到慢慢插，幾時先斷氣

你條女真係好撚慘 遇着你啲仆街冚家剷扮乜撚野淡咗 花心就認喇 有條新女就貪刺激 早啲分手喇 唔好再累人喇

因為個樣靚仔，年中都試過唔少呢種情況..

但既然條女比咗個處我，我就一定負責任，唔會離棄佢..

點解我成日鼓吹要搵處，原因就係令你係想破壞感情前點醒你

如果我係你女朋友 我情願你而家即刻同我講 好過我自己發現 或者拖到遲一遲先講 長痛不如短痛
唔鐘意人就咪撚拖住人 你已經浪費左你女朋友4年青春 咪撚再阻住人地去搵幸福啦 口口聲聲話唔想hurt人 收皮啦 你而家既所作所為已經係hurt緊人啦 仲扮乜撚野聖人

男朋友睇完呢個post話其實樓主有咩錯
佢真係控制唔到自己鐘意左第個
我話咁佢如果係想同佢女朋友長遠
自己對其人有好感就應該避下 唔好比自己錯落去
佢就話咁咪即係違背自己嘅心
大家點睇

Ex飛我個陣又係講咩淡左好耐 乜撚野唔想拖住我但又唔捨得 我喊到野又食唔到覺又訓唔到 食撚屎啦 之後咪又係比我發現係因為鳩痕想食第二條女 講到自己幾難做咁 根本就係因為佢自私

飛得 係對自己女友一心一意既話 點會仲有位容納其他人？有既話即係佢其實冇咁愛你囉

(唔係貪咩新鮮感 係真係鐘意左)
放心啦 你4年後又中意第個既話 一定都唔係因為新鮮感

乜撚柒控制唔到 有另一半就應該同異性保持距離
覺得唔對路就唔好再close
不過算喇 生物越低等 越蠢 就越大機會偷食
你都係快啲飛左條女 唔係佢下一代既基因有你個閪腦啲dna唔係殘疾都弱能

死垃圾樓主， 你老母日日比狗吊， 你會長命百歲百病纏身， 你會三世做雞晚晚full booking， 用嚟還今生嘅罪， 你女朋友同你四年都唔介意你， 希望你見到我嘅留言你會回心轉意

廿幾日前既我可能仲會入黎撐下你
但我依家都想屌埋你老母
仲仆街過我
做錯野就認左佢啦
我無再開post但我都認曬錯
都決定要做返好唔再放縱唔再懶 要做返個好好既自己先再去搵返佢（已經進行緊）
4年你都唔好好珍惜
我一年都已經好後悔
到時你一定會後悔
同上面講既一樣
點解咁都唔比個機會你女朋友
咁樣新既出現就浪費左人地4年呀
我咁樣浪費左佢一年我都已經好內疚 好憎自己 好想努力去挽救去到半年後 一年後搵返佢 唔比佢浪費左呢一年
樓主你有無少少良知同羞恥之心架？
你對得住良心咩咁做
我係你我就只會不斷咁鬧自己點解要做咁傷害人既野！

屌你老母你諗下如果係掉返轉頭
你個現任因爲同你太平淡然後又出現一個令佢覺得好有新鮮感嘅人就話同你已經冇感情所以就分手同咗新仔一齊嘅話你會有幾撚無辜
仲要一齊咗咁耐 成千幾日嘅感情，唔係話一句冇晒火花就抹殺晒㗎嘛
你諗返你第一次見到佢，第一次問佢攞電話，第一次約佢，第一次拖佢隻手，第一次錫佢，一齊經歷過咁多甜蜜嘅事，而你就因為新嘅出現就放棄原來擁有嘅幸福 咁樣對個女仔嘅打擊係幾大，你作為男人應該係要對另一半負責任而唔係浪費人哋咁多時間就拍拍囉柚走咗去，好似你啲咁嘅人唔好自稱男人啦

樓主 你咁撚廢咪學人開post啦 又要求人屌醒 又要屌番人

你咪撚拖住你現任 你唔值得擁有佢啊
你係愛佢既 呢四年唔會由得感情變淡 點都會搵下方法keep住新鮮啦

你都係想聽人叫 你去馬 你做得岩啊 唔覺得移情別戀有咩大不了 咁你快撚啲同人分手 唔好害人啦

我希望你分左手先發現個新女都係玩玩下 諗住flirt下就算

遲下咪撚上黎叫春 真係唔抵可憐 垃圾

too long didnt read ，一個字
分手

你咁講同成龍一樣

樓主做咩職業
好似好有艷福

Just saying
有冇睇過Genius套劇
愛因斯坦一生換過幾次畫 全部都係偷食出黎
唔係話偷食=高智商
但只係想否定你個correlation

點解同一個人拍拖 分手就係浪費？
其實係咪你自己utilitarianism
咁你咁講法 一拍拖就要一世？

分手冇問題
但好似樓主依啲柒頭自己變心仲扮撚晒聖人，又話咩唔想hurt佢又話唔係新鮮感乜乜物物
搵一大堆理由減低自己罪疚感就正一食屎狗

要分咪分，咪鬼害d好女仔啦

新女係咪真係對你有意思先
唔好feel到就當人都鍾意你
到時賠了夫人又折兵

諗清楚同現任之間既問題係有得解決，定係唔想解決。你沉得船姐係新歡一定有佢既好你先會而家咁為難。

如果真係覺得同現任除左感情同責任以外，無值得留戀既地方，真係建議你再3思量到底係跟住既日子你想點過。做決定要為自己負責任，唔好錯過左先黎後悔。同埋真心勸你簡好左就要斬欖，唔好搞到兩個女人為左你傷心。

其實你都有答案啦

如果真係好愛自己女朋友
其實唔會對其他人動心先啱架喎

其實再拖得耐啲個正常個新歡都會選擇離開
呢個男人咁鍾意扮好人
睇死佢就算揀咗新歡以後都會定期關心以前嗰個

可能佢全部ex都會關心

因為佢想做好人

個新歡識揀應該揀個有感情潔癖嘅

有新揀新，你係咁鐘意現任的話就唔會鍾意到第二個

放佢一條生路，又比自己過新生活，過多幾年起碼你會因為你既嘗試而後悔，而唔係因為無嘗試而後悔

最撚憎d人講話唔關條女事點點點
邊個唔知係你仆街先
雙方都唔好得去邊啦
你又一路flirt條女
條女明知你有女都一路唔避忌同你催
你地兩個是但一個肯開頭避忌下而家會搞到咁咩

講乜都假
樓主就係想有人講出佢嘅心聲
唔使諗啦飛咗現任佢溝新女啦
利申樓主on99

你唔撚好代表哂全部男人
你憑咩

好正常

我都係想勸樓主姐，點解個個都負評我

如果變左心唔想再補救呢段感情，就同現任分手。坦白可能令你現任無咁hurt
千其唔好一腳踏兩船，女仔情願你同佢坦白多過你欺騙佢
都係個句，坦誠